2021年可能係近代獨裁主義復興嘅重要一年

侵敗選真係影響極大
嗰啲話登會帶黎和平嘅都無謂再spin

香港被全面打壓
維吾爾族同蒙古人孤立無援

泰國示威可能無疾而終

緬甸示威其實局勢相當關鍵
除左影響中國勢力版圖
仲左範血腥鎮壓後果下場
如果死亡數字再上都係冇後果
就為獨裁者起左示範作用
同埋都顯示示威者勇武多100倍，唔返屋企瞓覺，對方企硬嘅話都係送頭

中國會扶植更多獨裁國家，慢慢形成聯盟
然後將所有抗爭者標簽顏色革命
另一方面繼續滲透民主國家同國際組織，令你經濟倚賴，派人做要職，用人地言論自由左右意識形態
唔服從嘅話就孤立，佢而家未係完全體，都欺負緊澳洲，斷貿易、留學生嗰啲

二戰法西斯收皮
冷戰共產主義收皮
2021年獨裁主義將會全面復僻

但咁艱難都唔好放棄
緬甸人未放棄
泰國人未放假
侵未放棄劍指2024
香港都唔好放棄，政府平息完抗爭而家想改埋市民思想，黑警已經整刊物想洗底
香港人一放棄個反共意識形態就崩，會俾對家套思想做主流，到時真係翻唔到身，有日自由陣營打穿左缺口都冇民氣去跟
香港人上唔到街都要凝聚同鞏固反共意識形態，日日宣揚反共反政府訊息，等時機

唔係2021嘅事啦

由2019年已經開始復興
2019年6月起,世界就冇平靜過

呢個真

獨裁政體應對疫情往往更得心應手